啱啱聽到個廢老話要刺殺 689

話咩等佢落車衝埋去插佢幾刀
使唔使報驚

Fun

廢老做咩都慢過人 就黎卸任先講呢啲

有冇叫佢收手？咁做唔啱架

我淨係叫我收手咋